3號仔煤氣大行睇淡

本網最新綜合8間券商對其投資評級及目標價：

券商│投資評級│目標價(港元)
大和│跑贏大市│18.9元
花旗│沽售│14元->15元
摩根大通│減持│14.9元
野村│減持│13.84元
瑞銀│沽售│13.6元
華泰金控│賣出│12.7元->13.2元
德銀│沽售│12.5元
瑞信│跑輸大市│9.55元

好多大行都睇淡

花旗指出，煤氣去年業績勝預期，但有多項負面因素，包括內地氣體業務毛利率受壓、本港氣體業務增長緩慢及2019年預測市盈率近29倍，遠高於本港公用事業平均的21.7倍。該行維持對其「沽售」評級，目標價由14元上調至15元。而大和則維持對煤氣「跑贏大市」及目標價18.9元，指該股與高評級企業債相似，在利率環境平坦及公司股息年增10%下出現息差擴闊，料利好股價。

：同意
：不同意

睇返上年業績 內地港華既業務係差左

大行 我早幾年買嗰陣大行話會見11蚊架喎

完全同意！ 沽佢老母臭閪！咩年代呀而家仲邊有人用煤氣個個用電㗎喇

太長唔睇
總之冇人用
放左佢啦

大行話渣就要沽

18.46

貴到

連登投行一早睇淡。建議沽售。原因無人用

而家都冇人煮飯
新樓用電磁爐
4叔又退埋
放得

同大行倒轉做就ok

沽晒，各位快啲一齊沽